[突發] 【涉法庭內影相女子唐琳玲下午被捕】

【最新消息】
【涉法庭內影相女子唐琳玲下午被捕】

涉嫌在法庭拍照的內地女子唐琳玲，未有依時交付5萬元保釋金，被法庭頒令通緝。據了解，下午警方把她拘捕。

source: 有線新聞fb

咁都拉到,無走到,個官暗地裡叫左你走得好走

係邊度拉到

有3日比你走都唔走真係抵你坐

得有線有報,無講邊度拉

人地話黎學野，緊係要經歷下成個司法系統

咁之所以會覺得條蝗女會走佬係基於之前既事例/經驗黎判斷/估計,呢次真係意料之外,估人唔到
但如果怕炒車咁成個連登執柒左佢都得啦,或者個個做cd-rom算

好似有位巴打要去廣東道裸跑

五毛死撚開啦

Rthk報左金鐘酒店外拉
諗起今朝出拘捕令個個post時有巴打留言話今朝係金鐘見到佢